是靚晚水門海南雞

好滑好好味
好餸飯
只係個汁嘅味差少少

反而我覺得隻雞冇味
全靠個汁

正呀

你唔自己整

老老豆豆 比人爆玻璃果間好食好多

飯自己煲?

唔夠菜

我之後隊左個羅馬生菜

俾人爆玻璃係邊間？

未有心理準備

雞有味同滑
當然個汁都好緊要

我自己覺得綠色好食啲

有湯 我覺得隻雞無咁油
可能根本唔同version既海南雞飯

雞喺好滑
但冇雞味，我覺得
同你一樣買黎夜晚做餸

渣家軍

Laksi lamak正

就係呢間
元朗外賣過黎

佢外賣送貨得雞同牛腩
但我想試佢個豬手

我都幾肯定你唔係依間

SOR 因為唔係我訂...
搞清楚了... 應該係間

所以你個負皮好多

好陰功

下次試吓綠色啦 正皮數同味道都好啲